---
hide_table_of_contents: true
sidebar_position: 2
---

# Open-Roadmap

Nous développons NOÉ en continu, en mode *open*. Voici les développements que nous comptons faire à l'avenir et leur priorité.

```mdx-code-block
import {NotionEmbedding} from "@site/src/components/NotionEmbedding";

<NotionEmbedding url={"https://v2-embednotion.com/d3879877b3cd4bcc909ef978fee05320?v=22f99327c7de4fd68bc1bb60f6759152&pvs=4"}
style={{marginTop: -50}} />
```